В репозитории -- небольшой кусок моего текущего проекта. Содержит примеры моего кода:

+ структура проекта 
+ пара компонентов на jQuery
+ React-компоненты, написанные на TypeScript
+ стили на sass

Структура такая страшная, потому что в данный момент весь проект переписывается на реакт.

Сборка проекта
```
npm install
npm run build
```